Het was allemaal heel goed voor mij om de jouwe te zijn beschermer terwijl je net Esmeralda van Three Star was, maar de situatie veranderd.
U bent nu Miss Chetwynde en de eigenaar van een stapel dollars bergen hoog.
Je moet die dollars nemen en leef ze na; kortom, je moet een deining zijn.
Jij zal gaan naar Engeland voor deze vrouw - hoe haar naam ook is - en leer hoe te doen speel je deel. "
"Niet als ik het niet leuk vind," zei Esmeralda.
"En ik hou niet van - zonder U Varley Howard rolde nog een sigaret en hoewel zijn gezicht zo was onbewogen als altijd, zijn fijne vingers trilden lichtjes.
"Dat is onzin, Ralda," zei hij.
"Ik wil mezelf niet geven weg, maar hoewel ik enigszins mag schitteren in Three Star en dergelijke plaatsen, ik zou buiten mijn element moeten zijn onder jullie geweldige vrienden in Engeland."
"Ik wil geen vrienden die te veel voor je zijn: je bent geweldig genoeg voor mij.
Bovendien, ik schijn het niet te verbeelden.
